哲學有偈傾：勇武和理傾

終於等到啦
聽下學者既理論其實真係對自己思考有幫助

推！

有小小得著

開post前可以search下
五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

Sorly lor

Aww no need sor la
純粹指路個到有啲討論，可以追下
今集真係好高汁

歷史個邊有一集係講以武制暴
個集都幾好睇 有多啲駁斥
有啲位對我自己本身個思想都幾衝擊
可以睇下

港台節目不嬲高汁

推

其實本身五夜講場呢個節目好高質
但係冇乜人知道有呢個節目所以比較少人睇

真

推
成套午夜講場都好正

小弟轉職遇到困難， 究竟做火法師定係蟲法師好